「集車郵」租全層停車場

要幾有錢先可以咁燒法

睇樣完全唔似有錢佬

租全層又唔係你想像中咁有錢既
平平地可能幾萬蚊都搵到D山卡啦死場

豪景花園幾年前300 月租都有
近年升左都係千零蚊一個
租30個都幾萬啫
月洗十萬做娛樂既有錢人唔算係咩新聞

睇佢呢度都似係啲商業大廈停車場，點會平呀大佬？

貴極有限錢
玩得起車每個月比幾十萬當保養都係番度

我想買架2手錢七都無